有無遇過一啲女仔你係猜唔透佢

你地認識或者見過既囡囡當中
有無啲係真係花好耐時間去了解
但係最後都係唔明佢諗緊咩

點解要估佢諗咩

一係你唔識睇
一係佢假

覺得好奇怪想知佢咩構造

有呀，我第一次上一個女仔屋企就開支紅酒黎一齊飲，然後一齊係床上面睇電影，佢一味係咁講電影既故事，因果關係，拍攝手法，同歷史關係，跟著睇完就ON 9 9 返屋企，我都唔知自己做乜鳩

佢仲要睇睇下pause 左，上網搵資料

係好朋友?

睇完佢段野已經無興趣知佢想點

最撚奇就係呢度，我連佢個名都唔知

果日之後仲有無上過

我見佢咁好呢味，就即刻搵定D懶深奧既電影再攻多次，可惜佢個人連電話都失蹤埋，有冇人可以分析發生咩事

咁呢單野真係難捉喎
到而家都無聯絡?

基本上同男性一樣 多咗對乳房 冇男性生殖器官 有女性生殖器官 大致上係咁

有無例子點猜唔透

去朋友party 果晚識左個女仔，咁走果時有朋友叫我送佢回家. 咁送佢回家路上佢都有問我係唔係單身. 咁送到佢去樓下仲問我點解唔問佢羅電話

咁之後都約佢出來食飯睇戲都幾好. 大家都會互約大家. 送佢回家有時係佢樓下，佢會唔上樓同我可以傾天光. 去到咁上下個個朋友都話我應該得米，未問佢不如一齊

點知佢話覺得無乜話題，唔可以一齊

因為個日你冇上
所以就完左

佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

有 有個女仔有時會主動關心我(平時唔會同我講嘢
然後我基緣巧合 我話:我真係想知你點睇我
佢冇出聲 個時我不以為意 然後就入左課室

估計本來請你上去係想搵你做下嗰味野，大家夾就做下sp咁，有feel就升格做男友，點知約你上到去發現你個樣唔得/太毒/可能你個樣猴擒令到佢無哂feel唔想同你做，但係即刻趕你出去又好似太無禮貌咁，咪索性同你搵下話題傾計無咁尷尬囉。之後送咗你走，本來仲可以做下朋友嘅，但見你又想黎多次想追佢咁款咪嫌麻煩索性block9你囉

第二個可能性係佢唔只test你一個，一次過test幾個然後搵咗第二個做佢男友，跟手就修心養性同其他咁多個斬欖

我遇過d 女仔好似今場曼聯咁，好易被猜透

我想好似鏝咁猜得

呢啲女好難溝

條女好正wo

我都想遇到呢啲人
一定相處得好開心

你一定係諗住扑嘢啦

算啦你

人哋只係興起需要個人陪睇戲同討論

套戲完咗，如果你作為"攝時間工具"嘅表現impress唔到佢，佢就唔會再理你

等下次佢又有戲想睇、又冇人陪、又醒起你嘅話，先好好表現啦

不過扑嘢就唔好諗喇，睇戲啦

絲打正

加油，引死佢哋

唔好浪費時間 諗女人諗咩啦 巴打

如果對個女仔有意思，個女仔又邀請你/收邀，男仔一定諗扑嘢先
好少會掉轉諗 個女仔係咪都係咁諗

我無呢啲情況喎

一得閒咪諗下

睇你個樣唔似wo

你係咪想遇到我

跟著再loop多一次

我係指個女仔
咁特別嘅人唔多

我肯定係個樣唔得/太毒/可能你個樣猴擒啦

但又同我用同一隻杯，真係令人充滿希望

其實電影係假，上床係真， 但見你咁單純，唔出手， 又要搵埋電影資料， 即走， 廢事比你煩

點解

飄忽自我藝術型, 隨風而來, 隨風而去

人地怕醜等你主動先搵話題，點知反效果

Post都開埋

巴打做乜咁留意我喎

去唔去馬好

有個ex和平分完手之後成日針對我係班房報我串
有聽過佢d fd講佢仲鍾意我
問佢復唔復合又話唔要冇仲鍾意我
之後又叫我追佢某個fd(但我肯定佢fd唔係鍾意我,唔存在因為個fd都鍾意我先唔同我一齊)
成日見佢上堂會偷望我
但佢硬係唔肯復合